［戲院全線關閉？］其實咩叫做「公眾娛樂場所」

本港第4波新冠肺炎疫情持續惡化，兩大主題樂園海洋公園及香港迪士尼樂園重開2個多月再次閉園！行政長官林鄭月娥今日（30日）公布多項防疫措施，包括遊戲機中心、遊樂場所、公眾娛樂場所，卡拉OK、麻雀天九耍樂場所和泳池，需於12月2日起停止營業14天。由於兩大主題樂園屬公眾娛樂場所，故此亦要關閉14天。

公眾娛樂場所即係戲院

戲院好似係拎公眾娛樂場所牌照

星期三後都冇得買飛啦

戲院正常安排都係最多買到後日既飛
如果星期四仲有開都要聽日先有得買

btw 上次戲院閂好似有另外列出?

好似真係

sor岩岩睇左原來星期三既飛都已經無得買

UA 2號仲有場
嘉禾 MCL 得返聽日

張敬軒一完咗就即刻收檔

嬅嬸執返身彩啦
唔洗比人影到個場冷清清

完美避過一劫

相反卓韻芝套講香港抗爭嘅舞台劇「新聞小花的告白」就俾人中途腰斬左

仆街，即刻睇imax鬼滅先

我連一個證婚場地（觀光地點）都俾佢搞死左

海洋公園/ 迪士尼

sky100